雖則係大雨 但會唔會係去水有問題呀

以前冇浸得咁撚誇張